有冇人好憎「人在江湖身不由己」呢句野

講親呢句野果D柒頭9成都係合理化自己所作所為
9成十都係唔想自己蝕底 / 怕比人炒
如果企硬會比人殺全家果D就真係「人在江湖身不由己」喇

憎呀